<resources>
    <string name="app_name">Axiduo</string>

    <string name="all_type_button">16 ТИПІВ</string>
    <string name="possible_types">МОЖЛИВІ ТИПИ</string>
    <string name="start_button">Почати</string>
    <string name="back_button">Назад</string>
    <string name="result_button">Результат</string>
    <string name="close_button">Закрити</string>
    <string name="reset_button">Скинути</string>
    <string name="not_found">Не знайдено</string>

    <string name="mbti_strongly_agree">повністю згідний/-а</string>
    <string name="mbti_agree">згідний/-а</string>
    <string name="mbti_neutral">нейтральний/-а</string>
    <string name="mbti_disagree">не згідний/-а</string>
    <string name="mbti_strongly_disagree">повністю не згідний/-а</string>

    <string name="mbti_question_1">Ви регулярно знайомитеся з новими людьми.</string>
    <string name="mbti_question_2">Складні та нові ідеї вас захоплюють більше, ніж прості та зрозумілі.</string>
    <string name="mbti_question_3">Зазвичай вас більше переконують емоційні аргументи, ніж фактичні.</string>
    <string name="mbti_question_4">Ваше житло та робоче місце чисті та впорядковані.</string>
    <string name="mbti_question_5">Зазвичай ви зберігаєте спокій, навіть перебуваючи під великим тиском.</string>
    <string name="mbti_question_6">Ви вважаєте, що налагодження контактів або просування себе серед незнайомих людей є дуже складним завданням.</string>
    <string name="mbti_question_7">Ви ефективно розставляєте пріоритети та плануєте завдання, часто виконуючи їх задовго до терміну.</string>
    <string name="mbti_question_8">Історії та емоції людей мають для вас більше значення, ніж цифри чи дані.</string>
    <string name="mbti_question_9">Ви любите використовувати організаційні інструменти, такі як графіки та списки.</string>
    <string name="mbti_question_10">Навіть невелика помилка може змусити вас засумніватися у своїх загальних здібностях та знаннях.</string>
    <string name="mbti_question_11">Ви відчуваєте себе комфортно, просто підходячи до людини, яка вам цікава, і починаючи з нею розмову.</string>
    <string name="mbti_question_12">Ви не дуже цікавитеся дискусіями про різні інтерпретації творчих робіт.</string>
    <string name="mbti_question_13">При визначенні курсу дій ви віддаєте перевагу фактам, а не почуттям людей.</string>
    <string name="mbti_question_14">Ви часто дозволяєте дню протікати без будь-якого плану.</string>
    <string name="mbti_question_15">Ви рідко турбуєтеся про те, чи справляєте ви гарне враження на людей, з якими зустрічаєтеся.</string>
    <string name="mbti_question_16">Вам подобається брати участь у командних заходах.</string>
    <string name="mbti_question_17">Вам подобається експериментувати з новими та неперевіреними підходами.</string>
    <string name="mbti_question_18">Ви віддаєте перевагу чуйності над цілковитою чесністю.</string>
    <string name="mbti_question_19">Ви активно шукаєте нові враження та сфери знань, які можна дослідити.</string>
    <string name="mbti_question_20">Ви схильні турбуватися, що ситуація може погіршитися.</string>
    <string name="mbti_question_21">Ви більше любите самотні хобі або заняття, ніж групові.</string>
    <string name="mbti_question_22">Ви не можете уявити себе тим, хто заробляє на життя написанням художніх творів.</string>
    <string name="mbti_question_23">Ви віддаєте перевагу ефективності в прийнятті рішень, навіть якщо це означає ігнорування деяких емоційних аспектів.</string>
    <string name="mbti_question_24">Ви вважаєте за краще виконати свої обов\'язки, перш ніж дозволити собі відпочити.</string>
    <string name="mbti_question_25">У суперечках ви віддаєте перевагу доведенню своєї точки зору, а не збереженню почуттів інших.</string>
    <string name="mbti_question_26">Зазвичай ви чекаєте, поки інші першими представляться на світських заходах.</string>
    <string name="mbti_question_27">Ваш настрій може змінюватися дуже швидко.</string>
    <string name="mbti_question_28">Вас нелегко переконати емоційними аргументами.</string>
    <string name="mbti_question_29">Ви часто робите все в останній момент.</string>
    <string name="mbti_question_30">Вам подобається обговорювати етичні дилеми.</string>
    <string name="mbti_question_31">Зазвичай ви віддаєте перевагу перебуванню в оточенні інших людей, а не на самоті.</string>
    <string name="mbti_question_32">Ви нудьгуєте або втрачаєте інтерес, коли дискусія стає надто теоретичною.</string>
    <string name="mbti_question_33">Коли факти і почуття суперечать одне одному, ви зазвичай слідуєте за своїм серцем.</string>
    <string name="mbti_question_34">Вам важко дотримуватися стабільного графіка роботи або навчання.</string>
    <string name="mbti_question_35">Ви рідко сумніваєтеся у своїх рішеннях.</string>
    <string name="mbti_question_36">Ваші друзі описують вас як жваву і товариську людину.</string>
    <string name="mbti_question_37">Вас приваблюють різні форми творчого самовираження, наприклад, письмо.</string>
    <string name="mbti_question_38">Ви зазвичай базуєте свої рішення на об\'єктивних фактах, а не на емоційних враженнях.</string>
    <string name="mbti_question_39">Вам подобається мати список справ на кожен день.</string>
    <string name="mbti_question_40">Ви рідко відчуваєте невпевненість.</string>
    <string name="mbti_question_41">Ви уникаєте телефонних дзвінків.</string>
    <string name="mbti_question_42">Вам подобається досліджувати незнайомі ідеї та точки зору.</string>
    <string name="mbti_question_43">Ви легко налагоджуєте контакт з людьми, яких щойно зустріли.</string>
    <string name="mbti_question_44">Якщо ваші плани порушуються, вашим головним пріоритетом є якнайшвидше повернення до нормального життя.</string>
    <string name="mbti_question_45">Вас досі турбують помилки, які ви зробили давно.</string>
    <string name="mbti_question_46">Ви не дуже зацікавлені в обговоренні теорій про те, як може виглядати світ у майбутньому.</string>
    <string name="mbti_question_47">Ваші емоції контролюють вас більше, ніж ви контролюєте їх.</string>
    <string name="mbti_question_48">Приймаючи рішення, ви більше зосереджуєтеся на тому, як можуть почуватися люди, яких це стосується, ніж на тому, що є найбільш логічним або ефективним.</string>
    <string name="mbti_question_49">Ваш особистий стиль роботи ближчий до спонтанних сплесків енергії, ніж до організованих і послідовних зусиль.</string>
    <string name="mbti_question_50">Коли хтось високо оцінює вас, ви задаєтеся питанням, скільки часу знадобиться, щоб ця людина розчарувалася в вас.</string>
    <string name="mbti_question_51">Вам сподобалася б робота, яка вимагає, щоб ви більшу частину часу працювали наодинці.</string>
    <string name="mbti_question_52">Ви вважаєте, що розмірковувати над абстрактними філософськими питаннями — це марна трата часу.</string>
    <string name="mbti_question_53">Вас більше приваблюють жваві, галасливі місця, ніж тихі, затишні.</string>
    <string name="mbti_question_54">Якщо рішення здається вам правильним, ви часто дієте, не потребуючи додаткових доказів.</string>
    <string name="mbti_question_55">Ви часто відчуваєте себе перевантаженим.</string>
    <string name="mbti_question_56">Ви виконуєте справи методично, не пропускаючи жодного кроку.</string>
    <string name="mbti_question_57">Ви віддаєте перевагу завданням, які вимагають від вас пошуку креативних рішень, а не дотримання конкретних кроків.</string>
    <string name="mbti_question_58">При прийнятті рішень ви частіше покладаєтеся на емоційну інтуїцію, ніж на логічне міркування.</string>
    <string name="mbti_question_59">Вам важко дотримуватися термінів.</string>
    <string name="mbti_question_60">Ви впевнені, що у вас все вийде.</string>

    <string name="mbti_type_intj_nickname">Архітектор</string>
    <string name="mbti_type_intj_description">Уявні та стратегічні мислителі, з планом на все.</string>
    <string name="mbti_type_intp_nickname">Логік</string>
    <string name="mbti_type_intp_description">Винахідники-новатори з невгамовною жагою до знань.</string>
    <string name="mbti_type_entj_nickname">Командир</string>
    <string name="mbti_type_entj_description">Сміливі, винахідливі та вольові лідери, які завжди знаходять шлях – або створюють його.</string>
    <string name="mbti_type_entp_nickname">Дебатер</string>
    <string name="mbti_type_entp_description">Розумні та допитливі мислителі, які не можуть встояти перед інтелектуальним викликом.</string>
    <string name="mbti_type_infj_nickname">Адвокат</string>
    <string name="mbti_type_infj_description">Тихі та містичні, але водночас дуже натхненні та невтомні ідеалісти.</string>
    <string name="mbti_type_infp_nickname">Посередник</string>
    <string name="mbti_type_infp_description">Поетичні, добрі та альтруїстичні люди, завжди готові допомогти добрій справі.</string>
    <string name="mbti_type_enfj_nickname">Протагоніст</string>
    <string name="mbti_type_enfj_description">Харизматичні та натхненні лідери, здатні загіпнотизувати своїх слухачів.</string>
    <string name="mbti_type_enfp_nickname">Активіст</string>
    <string name="mbti_type_enfp_description">Ентузіастичні, креативні та товариські, вільні душею, які завжди знаходять привід для посмішки.</string>
    <string name="mbti_type_istj_nickname">Логіст</string>
    <string name="mbti_type_istj_description">Практичні та свідомі особистості, в чиїй надійності не можна сумніватися.</string>
    <string name="mbti_type_isfj_nickname">Захисник</string>
    <string name="mbti_type_isfj_description">Дуже віддані та теплі захисники, завжди готові захистити своїх близьких.</string>
    <string name="mbti_type_estj_nickname">Адміністратор</string>
    <string name="mbti_type_estj_description">Чудові адміністратори, неперевершені в управлінні речами – або людьми.</string>
    <string name="mbti_type_esfj_nickname">Консул</string>
    <string name="mbti_type_esfj_description">Надзвичайно турботливі, товариські та популярні люди, завжди готові допомогти.</string>
    <string name="mbti_type_istp_nickname">Віртуоз</string>
    <string name="mbti_type_istp_description">Сміливі та практичні експериментатори, майстри всіляких інструментів.</string>
    <string name="mbti_type_isfp_nickname">Авантюрист</string>
    <string name="mbti_type_isfp_description">Гнучкі та чарівні митці, завжди готові досліджувати та відчувати щось нове.</string>
    <string name="mbti_type_estp_nickname">Підприємець</string>
    <string name="mbti_type_estp_description">Розумні, енергійні та дуже проникливі люди, яким справді подобається жити на межі.</string>
    <string name="mbti_type_esfp_nickname">Артист</string>
    <string name="mbti_type_esfp_description">Спонтанні, енергійні та захоплені люди – життя поруч з ними ніколи не буває нудним.</string>

</resources>