<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">PsyTest</string>
    <string name="all_type_button">16 ТИПОВ</string>
    <string name="possible_types">ВОЗМОЖНЫЕ ТИПЫ</string>
    <string name="start_button">Начать</string>
    <string name="back_button">Назад</string>
    <string name="result_button">Результат</string>
    <string name="close_button">Закрыть</string>
    <string name="not_found">Не найдено</string>
    <string name="mbti_strongly_agree">полностью согласен/-а</string>
    <string name="mbti_agree">согласен/-а</string>
    <string name="mbti_neutral">нейтральный/-а</string>
    <string name="mbti_disagree">не согласен/-а</string>
    <string name="mbti_strongly_disagree">полностью не  согласен/-а</string>
    <string name="mbti_type_intj_nickname">Архитектор</string>
    <string name="mbti_type_intj_description">Мыслители с богатым воображением и стратегическим мышлением, у которых на все есть план.</string>
    <string name="mbti_type_intp_nickname">Логик</string>
    <string name="mbti_type_intp_description">Изобретатели-новаторы с неутолимой жаждой знаний.</string>
    <string name="mbti_type_entj_nickname">Командир</string>
    <string name="mbti_type_entj_description">Смелые, изобретательные и волевые лидеры, всегда находящие выход из ситуации – или создающие его.</string>
    <string name="mbti_type_entp_nickname">Дебатер</string>
    <string name="mbti_type_entp_description">Умные и любознательные мыслители, не способные устоять перед интеллектуальным вызовом.</string>
    <string name="mbti_type_infj_nickname">Адвокат</string>
    <string name="mbti_type_infj_description">Тихие и мистические, но при этом очень вдохновляющие и неутомимые идеалисты.</string>
    <string name="mbti_type_infp_nickname">Медиатор</string>
    <string name="mbti_type_infp_description">Поэтичные, добрые и альтруистичные люди, всегда готовые помочь благому делу.</string>
    <string name="mbti_type_enfj_nickname">Протагонист</string>
    <string name="mbti_type_enfj_description">Харизматичные и вдохновляющие лидеры, способные очаровать своих слушателей.</string>
    <string name="mbti_type_enfp_nickname">Активист</string>
    <string name="mbti_type_enfp_description">Энергичные, творческие и общительные свободные духом люди, которые всегда найдут повод улыбнуться.</string>
    <string name="mbti_type_istj_nickname">Логист</string>
    <string name="mbti_type_istj_description">Практичные и ориентированные на факты люди, чья надежность не вызывает сомнений.</string>
    <string name="mbti_type_isfj_nickname">Защитник</string>
    <string name="mbti_type_isfj_description">Очень преданные и сердечные защитники, всегда готовые защитить своих близких.</string>
    <string name="mbti_type_estj_nickname">Руководитель</string>
    <string name="mbti_type_estj_description">Превосходные администраторы, непревзойденные в управлении делами – или людьми.</string>
    <string name="mbti_type_esfj_nickname">Консул</string>
    <string name="mbti_type_esfj_description">Невероятно заботливые, общительные и популярные люди, всегда готовые помочь.</string>
    <string name="mbti_type_istp_nickname">Виртуоз</string>
    <string name="mbti_type_istp_description">Смелые и практичные экспериментаторы, мастера владения всевозможными инструментами.</string>
    <string name="mbti_type_isfp_nickname">Авантюрист</string>
    <string name="mbti_type_isfp_description">Гибкие и обаятельные художники, всегда готовые к новым открытиям и экспериментам.</string>
    <string name="mbti_type_estp_nickname">Предприниматель</string>
    <string name="mbti_type_estp_description">Умные, энергичные и очень проницательные люди, которые по-настоящему любят жить на грани.</string>
    <string name="mbti_type_esfp_nickname">Артист</string>
    <string name="reset_button">Cброс</string>
    <string name="mbti_type_esfp_description">Эти люди спонтанны, энергичны и полны энтузиазма – жизнь рядом с ними никогда не бывает скучной.</string>

    <string name="mbti_question_1">Вы регулярно заводите новых друзей.</string>
    <string name="mbti_question_2">Сложные и новые идеи вдохновляют вас больше, чем простые и понятные.</string>
    <string name="mbti_question_3">Обычно вас больше убеждают эмоциональные аргументы, чем факты.</string>
    <string name="mbti_question_4">Ваше жилое и рабочее пространство чистое и организованное.</string>
    <string name="mbti_question_5">Вы обычно сохраняете спокойствие, даже находясь под большим давлением.</string>
    <string name="mbti_question_6">Вы считаете идею налаживания контактов или продвижения себя среди незнакомых людей очень сложной.</string>
    <string name="mbti_question_7">Вы эффективно расставляете приоритеты и планируете задачи, часто выполняя их задолго до срока.</string>
    <string name="mbti_question_8">Истории и эмоции людей говорят вам больше, чем цифры или данные.</string>
    <string name="mbti_question_9">Вы любите использовать инструменты для организации, такие как расписания и списки.</string>
    <string name="mbti_question_10">Даже небольшая ошибка может заставить вас усомниться в своих общих способностях и знаниях.</string>
    <string name="mbti_question_11">Вы чувствуете себя комфортно, просто подойдя к человеку, который вам интересен, и завязав с ним разговор.</string>
    <string name="mbti_question_12">Вы не слишком интересуетесь дискуссиями о различных интерпретациях творческих произведений.</string>
    <string name="mbti_question_13">При определении курса действий вы отдаете предпочтение фактам, а не чувствам людей.</string>
    <string name="mbti_question_14">Вы часто позволяете дню протекать без какого-либо плана.</string>
    <string name="mbti_question_15">Вы редко беспокоитесь о том, производите ли вы хорошее впечатление на людей, с которыми встречаетесь.</string>
    <string name="mbti_question_16">Вам нравится участвовать в командных мероприятиях.</string>
    <string name="mbti_question_17">Вам нравится экспериментировать с новыми и непроверенными подходами.</string>
    <string name="mbti_question_18">Вы отдаете предпочтение деликатности, а не полной честности.</string>
    <string name="mbti_question_19">Вы активно ищете новые впечатления и области знаний для изучения.</string>
    <string name="mbti_question_20">Вы склонны беспокоиться о том, что дела могут пойти наперекосяк.</string>
    <string name="mbti_question_21">Вы больше любите одиночные хобби или занятия, чем групповые.</string>
    <string name="mbti_question_22">Вы не можете представить себя зарабатывающим на жизнь написанием художественных произведений.</string>
    <string name="mbti_question_23">Вы предпочитаете эффективность в принятии решений, даже если это означает игнорирование некоторых эмоциональных аспектов.</string>
    <string name="mbti_question_24">Вы предпочитаете выполнить свои обязанности, прежде чем позволить себе расслабиться.</string>
    <string name="mbti_question_25">В спорах вы отдаете приоритет доказательству своей точки зрения, а не сохранению чувств других.</string>
    <string name="mbti_question_26">На общественных мероприятиях вы обычно ждете, пока другие первыми представятся.</string>
    <string name="mbti_question_27">Ваше настроение может меняться очень быстро.</string>
    <string name="mbti_question_28">Вы не поддаетесь эмоциональным аргументам.</string>
    <string name="mbti_question_29">Вы часто делаете что-то в последний момент.</string>
    <string name="mbti_question_30">Вам нравится обсуждать этические дилеммы.</string>
    <string name="mbti_question_31">Вы обычно предпочитаете находиться в окружении других людей, а не в одиночестве.</string>
    <string name="mbti_question_32">Вы скучаете или теряете интерес, когда обсуждение становится слишком теоретическим.</string>
    <string name="mbti_question_33">Когда факты и чувства вступают в противоречие, вы обычно следуете своему сердцу.</string>
    <string name="mbti_question_34">Вам сложно поддерживать постоянный график работы или учебы.</string>
    <string name="mbti_question_35">Вы редко сомневаетесь в своих решениях.</string>
    <string name="mbti_question_36">Ваши друзья описывают вас как живого и общительного человека.</string>
    <string name="mbti_question_37">Вас привлекают различные формы творческого самовыражения, такие как писательство.</string>
    <string name="mbti_question_38">Вы обычно основываете свои решения на объективных фактах, а не на эмоциональных впечатлениях.</string>
    <string name="mbti_question_39">Вам нравится составлять список дел на каждый день.</string>
    <string name="mbti_question_40">Вы редко чувствуете себя неуверенно.</string>
    <string name="mbti_question_41">Вы избегаете телефонных звонков.</string>
    <string name="mbti_question_42">Вам нравится исследовать незнакомые идеи и точки зрения.</string>
    <string name="mbti_question_43">Вы легко налаживаете контакт с людьми, с которыми только что познакомились.</string>
    <string name="mbti_question_44">Если ваши планы срываются, вашим главным приоритетом является как можно скорее вернуться к нормальному режиму.</string>
    <string name="mbti_question_45">Вас до сих пор беспокоят ошибки, которые вы совершили давно.</string>
    <string name="mbti_question_46">Вы не слишком заинтересованы в обсуждении теорий о том, как может выглядеть мир в будущем.</string>
    <string name="mbti_question_47">Ваши эмоции контролируют вас больше, чем вы контролируете их.</string>
    <string name="mbti_question_48">Принимая решения, вы больше сосредотачиваетесь на том, как могут почувствовать себя затронутые люди, чем на том, что наиболее логично или эффективно.</string>
    <string name="mbti_question_49">Ваш личный стиль работы ближе к спонтанным всплескам энергии, чем к организованным и последовательным усилиям.</string>
    <string name="mbti_question_50">Когда кто-то высоко вас ценит, вы задаетесь вопросом, сколько времени пройдет, прежде чем он разочаруется в вас.</string>
    <string name="mbti_question_51">Вам понравилась бы работа, которая требует от вас большую часть времени работать в одиночестве.</string>
    <string name="mbti_question_52">Вы считаете, что размышления над абстрактными философскими вопросами — пустая трата времени.</string>
    <string name="mbti_question_53">Вас больше привлекает оживленная, шумная атмосфера, чем тихие, уютные места.</string>
    <string name="mbti_question_54">Если решение кажется вам правильным, вы часто действуете, не требуя дополнительных доказательств.</string>
    <string name="mbti_question_55">Вы часто чувствуете себя перегруженным.</string>
    <string name="mbti_question_56">Вы выполняете задачи методично, не пропуская ни одного шага.</string>
    <string name="mbti_question_57">Вы предпочитаете задачи, требующие от вас творческих решений, а не следования конкретным инструкциям.</string>
    <string name="mbti_question_58">При принятии решений вы скорее полагаетесь на эмоциональную интуицию, чем на логическое мышление.</string>
    <string name="mbti_question_59">Вам сложно справляться с дедлайнами.</string>
    <string name="mbti_question_60">Вы уверены, что у вас все получится.</string>
</resources>